\begin{exercise}
  Assim como no \cref{exercise:summation_with_bijections},
  se
  soubermos que qualquer produto que tenha ao menos um símbolo repetido é sempre igual a zero.
  Por exemplo,
  $ABCDEFAGH = 0$,
  pois o símbolo $A$ aparece duas vezes.
  Mas dessa vez,
  suponha que
  $n > \cardinality{\family{F}}$.
  Justifique porque nesse caso,
  \begin{equation*}
    \left(\sum_{A \in \family{F}} \alpha_A A \right)^{n}
    =
    0.
  \end{equation*}
\end{exercise}
